1587 欣融國際

實業股

近期啲實業股都係一日穿ipo

講呀？
今日隻republic HC

sor 我睇漏實業2字

實唔實業同佢ipo升唔升冇直接關係 最緊要多人捧呀

抽得過？近期新股好飄忽

保薦人信達，往績如何？

信達係處置不良資產既公司

IPO 似係套現手法

音樂椅

抽一手博下無所謂，蝕得幾多姐

all in 抽就不了

甘既環境都唔知仲抽唔抽好...

等小米啦

收撚左皮啦重小米

最後都冇抽

個市咁差就中一手

暗盤捻住點做

牛牛冇暗盤 等聽朝睇下點

好彩抽唔到

3隻IPO得佢跌

平開姐，我就唔信江西銀行呢啲垃圾都好過佢

江西有保母護航，依隻未必

廢撚到
暗盤入左60000股@0.72

有杉杉唔入